# brevi cenni storici 

vita di james tenney. chi frequenta. per chi è stato scritto il brano.

# Idea personale brano

- In parallelo allo studio della musica spettrale
  confronti nell'utilizzo dell serie naturale, osservando le differenze estetiche.
- relazione con la partitura e il concetto di deviazione interpretativa

## Idea Realizzazione ed esecutiva

- ciò che tenney dice nella parte della messa in scena
- ciò che scrive sulla partitura
- come scelgo di interpretare il suo pensiero insieme all'interprete
    - larsen riverberante
    - fb interno
    - rapporto tra note di passaggio e note bianche.

## Tecnologia elettroacustica

- catena elettroacustica

### Quali mic, stone, e perché

### messa in scena e ambiente esecutivo